<!-- TITLE: Amendement n° 143 -->
<!-- SUBTITLE: Non soutenu -->

<div class="forum-ignore" style="background-color: #F8F8F8; color:#9B9B9B; display: flex; font-size: 18px; justify-content: space-between; margin-bottom: 10px; margin-top: 10px; padding-bottom: 7px; padding-left: 20px; padding-right: 20px; padding-top: 7px;" width="100%"> <a href="/amendements-1-assemblee-hemicycle/article-19/amendement-140" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page précédente">&lt;</a> <span style="text-align: center; text-transform: uppercase;">Amendements en 1ère lecture à l'hémicycle de l'Assemblée</span> <a href="/amendements-1-assemblee-hemicycle/article-19/amendement-145" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page suivante">&gt;</a> </div>

**Amendement de M. Michel Castellani**

[ARTICLE 19](/pjl-592/titre-iii/article-19)

# Titre

À la fin de la première phrase de l’alinéa 35, substituer au mot :

« retard »

le mot :

« délai ».

# Exposé sommaire

Amendement rédactionnel

<div class="forum-ignore" style="background-color: #F8F8F8; color:#9B9B9B; display: flex; font-size: 18px; justify-content: space-between; margin-bottom: 10px; margin-top: 10px; padding-bottom: 7px; padding-left: 20px; padding-right: 20px; padding-top: 7px;" width="100%"> <a href="/amendements-1-assemblee-hemicycle/article-19/amendement-140" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page précédente">&lt;</a> <span style="text-align: center; text-transform: uppercase;">Amendements en 1ère lecture à l'hémicycle de l'Assemblée</span> <a href="/amendements-1-assemblee-hemicycle/article-19/amendement-145" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page suivante">&gt;</a> </div>
